我願意改，你可唔可以翻黎

最可惜嘅係，
你講過你有幾愛我，
但係輕易放棄，
放棄我哋

ON9

我地由頭嚟過啦

太遲了 八婆

講果刻愛 唔代表永遠都愛

遲左啦

No

日日都有呢d post

樓主, 過多排你會好似我咁上黎笑其他人。

太遲了 bye

人心肉造 感情會磨滅㗎
人地走你先肯「願意」改
同林鄭選緊個時話會聽民意落台有咩分別
人地返轉頭你就真係改到咩？

我真係會改到
翻黎我身邊啦

你做錯啲咩先

不了

下世小心D

本身做咩事呀？
佢話你有咩問題要改？

再見啦發生咩事都唔好內疚，係我錯係我承受唔到冇你嘅世界

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

唔好再諗啦佢愛你就點都唔會放棄

一開始愛既係原本既你
之後唔愛既都係原本既你

你改。 但你還是你嗎？

係我恃寵生嬌。。。只要返去之前唔係就可以咩？

....
根本就唔關事要分咩都係理由

我都想ex好似你禁會改

太遲啦